JR 東北日本5天pass可唔可坐metro嗰啲地鐘？

如題，google搵唔到

唔同公司營運default緊係唔得，亦都唔會特別寫出黎，買地鐵pass or坐番JR線啦